人大咗 終於明白點解啲人講唔鍾意食豬了

條女唔係豬 但真係經驗唔多
乜野都唔識 屌你又要再教過

拍拖真係唔可以揾A0 相處同扑野都係差少少

係咪無人明

自己都冇經驗

未做過唔知

相處上有咩問題？

慢慢教囉
得閒Send下教學片俾佢
佢愛你又有心就會學架啦

我都無經驗...點會明樓主講咩

好似係唔識點處理衝突
or 唔識點樣就對方 個種

唔識未慢慢教

咁唔中意a0未分手搵a380 lo,
要完自己又嫌棄做乜鳩

呢個都真 最怕幫人教老婆

成長嘅少少體會啊巴打
之前唔明

著新鞋梗係差少少俾d時間適應，有得揀邊會着舊鞋

你懶啫
慢慢教識佢個過程都開心嘅

咁對佢好啲自己收編啦

洗咩教 硬入

扮唔識你信
大把人屌過啦

真新鞋可能會刮腳添，但有得揀我都唔想著舊鞋

如果係真嘅咁啲仔都幾廢
玩咁耐都教唔識

如果我覺得佢技術好啲 係對我比較好
呢個係咪一個錯嘅觀念

屌你老味

食散餐
我真係唔會教咁多野

咁有咩推介 下個算?

師兄，針無兩頭利